巴士坐隔離個肥佬扮訓手踭揩油

好唔開心
全程車喺上層
我都係咁縮，用手袋擋住中間，
但係佢都繼續扮瞓覺
我係咁痴個手踭過嚟我條腰同胸下面，
然後追到最後落車嘅時候，佢竟然45度，轉過咗個頭擰過嚟望住我，
係望住我塊面。
用超級猥瑣嘅笑容望實我15秒，
再擰返佢個死人頭喺繼續扮瞓覺。

我真係超級唔開心
佢喺度扮瞓覺

坐住，完全冇人可以做證

落咗車之後佢仲跟咗我 真係好後悔當時冇大叫救命

"佢"係咁痴個手踭過嚟我條腰同胸下面，

唔轉位坐？

嗰陣時啱啱放工六點鐘
全車爆滿
樓下仲要企滿人

我係最後三四個喺樓上搵到窗口位坐嘅人

自己唔識保護自己

真係講咩都無用

唔洗話報警大叫依啲咁激

起碼轉位坐或者企都做到掛

起身走啦下次 feel到唔對路就

其實都幾難搞，佢又冇好有意識咁摸你，你就算叫非禮，佢都可以死口唔認，你下次再遇到這情況一係避，一係就屌柒佢咪再接觸到你

我真係好唔開心

當時我心裏面係幻想咗一千次
我應該要企起身走

下次識啦唔好怕樣衰
樣衰都好過俾人揩油

你唔明㗎喇
因為我一直唔知係咪佢真係瞓著定係扮瞓覺
我一味自己縮
但係後尾佢去到最後過左紅隨要落車，佢突然間45度角擰個頭埋嚟，望住我30秒，我就知佢原來全程都係特登

知道㗎啦
我帶我覺得如果下次都係冇咁嘅勇氣

但我而家唔開心咗大半日

我希望今次唔開心咗，咁耐，下次遇到咁嘅情況，會記得今日嘅唔開心，將來一定要鼓起勇氣說不

洗鬼佢認咩，睇個官信邊個囉

就算最後真係咩春疑點歸被告，告唔入，搞下佢都好架

d變態佬咪就係搏女仔唔敢出聲先咁夠膽周街咁搞
所以為自己又好為其他絲打都好 盡量有勇氣d啦
唔鬧佢都企起身走人

好慘

地盤佬：少爺仔，咁撚巴閉坐的士囉，巴士係俾我呢啲窮人坐架咋

多啦A夢非禮大雄